香港外流球員討論區 (29)

香港外流球員:
羅素: 江西聯盛 (中甲)
陳俊樂: 廣州富力 (中超)
梁祐維: 科瓦彼達迪 (葡甲)
韋婉婷: 維拉斯尼亞 (阿錦)
艾力士: 大連人C隊 (中超)

已隨隊操練等待官宣
梁諾恆: 梅州客家 (中甲)

等待官宣
杜國榆: 柏迪遜地拉拿 (阿超)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

疫情下外流球員消息

羅素:
合約年季前羅素先隨河北華夏幸福到海口集訓，期間到過中甲球會陝西長安競技試腳，惟不久後便返回河北華夏幸福，及後再隨隊到沖繩集訓，集訓中羅素不乏上陣機會，包括對上海申花。
在海外集訓後就返回英國, 由於羅素和球會已就租借轉會一事達成初步共識，因此球會方面未要求他歸隊參與新一輪訓練，留英期間羅素有找私人足球教練協助訓練。消息指包括港超及中甲等多家球會向羅素和華夏幸福提出租借要求，有望於轉會窗開啟後轉會。5月23日中國足協公布聯賽准入名單，羅素經理人隨即公佈旗下一名港將將外借加盟一支中甲升班馬。盛傳羅素將加盟遞補上中甲的江西聯盛，消息指雙方4月已達成共識，但礙於江西聯盛早前仍未確認遞補中甲，因此遲遲未正式加盟。6月30日，羅素於社交網站宣佈喜獲麟兒，疑因在英國與太太待產而未歸隊。7月14日，羅素經理人表示羅素已購得機票返回中國，趕及新賽季開始前歸隊。7月16日，中甲升班馬江西聯盛官宣羅素加盟。7月24日，羅素返達中國並於廣州進行隔離。

陳俊樂:
2018年7月加盟中超球會廣州富力簽約3年半，惟之後外借港超球會R&F富力一季，到2019年7月成功躋身廣州富力一隊，同月更正選上陣對修咸頓，惟初期多為預備隊上陣，但陳俊樂表現出色，攻入數球。季尾陳俊樂獲3次後備出場機會，惟表現未太突出。
陳俊樂今季續是富力一隊隊員，3月隨富力到迪拜集訓，對上海申花一仗熱身賽更有入球。因疫情全隊於3月中返回廣州隔離，把握每周友賽爭取表現。全隊已於4月6日在基地復操，並與梅州客家、深圳佳兆業等廣東球隊踢熱身賽，其中對深圳佳兆業一仗陳俊樂獲安排上陣60分鐘。6月6日廣州富力作客廣州恆大打熱身賽，陳俊樂正選上陣與丹比利一個上一個墮後，一齊坐鎮中場，並踼足全場，上半場陳俊樂交出一記助攻助球隊領先1-0，惜下半場被反超2-1完場。6月13日廣州富力主場迎戰梅州客家，陳俊樂正選兼踼足全場，比賽中樂仔一記頭槌中柱，富力終以3-1勝出。6月27日，富力主場再戰恆大，以3-0勝出，陳俊樂正選兼踼足全場。7月4日，富力作客與恆大進行「第3回合」熱身賽，陳俊樂再次正選兼踼足全場，上半場樂仔更搏得12碼，助富力以1-1賽和恆大。7月10日，富力主場約戰梅州客家，陳俊樂正選兼踼足全場，貢獻一記助攻，終以3-1擊敗梅州客家。7月15日，富力主場與河北華夏幸福，陳俊樂正選上陣至80分鐘左右被換出，當時富力領先3-0，最後富力再入一球以4-0擊敗河北華夏幸福完成中超開賽前最後一場熱身賽。在7月17日富力媒體開放日內，雲邦賀斯表示對樂仔的進步感到很滿意，今年他會是非常重要一員。富力於7月19日中午抵達大連賽區。7月21日陳俊樂受訪表示感覺到比過往更受教練重視，雲邦賀斯的訓練計畫和提點令他獲益良多，在閱讀球賽能力和位置感均進步不少，希望盡快站穩正選和入球，助球隊力爭前四。7月26日中超首戰鬥深圳佳兆業，陳俊樂正選上陣擔任攻中，78分鐘被換走，富力終以3-0落敗。賽後樂仔自評表現一般：「今日自己和整隊表現一般，攞到波要更積極向前，可能是球季第一場比賽，所以大家都比較緊張。」

梁祐維:
2018年加盟葡乙洛里什青年隊的梁祐維於今年1月19日加盟葡甲球隊科瓦彼達迪簽約3年，預料先會在U19聯賽披甲。3月中因疫情從葡萄牙返港等待歸隊通知，待疫情好轉後再返回葡萄牙向球會報到。5月5日，葡萄牙職業聯盟宣布，葡超和葡杯將復賽，其他級別比賽全部腰斬，並宣布葡甲最後兩名球隊降班，科瓦彼達迪來季將征戰葡乙。科瓦彼達迪正對葡萄牙職業聯盟決定作出申訴。5月28日，梁祐維入選香港U23訓練名單。6月19日，梁祐維表示暫未收到會方的歸隊通知，但估計7月底至8月初將會返回葡萄牙開操。而他在港亦有隨東方梯隊操練。7月6日，東方復操，梁祐維有參與。會方表示梁祐維暫時屬於跟操性質，待歐洲疫情及葡萄牙聯賽等各方面穩定後將重返葡萄牙。

杜國榆:
11月尾獲安排到芬超球會HIFK試腳，球會滿意其表現，惟轉會文件問題，未正式轉會。1月到HIFK報到並於3月隨隊到土耳其集訓，並於一場熱身賽正選上陣踼足全場。因疫情芬超開league無期，其經理人指球隊決定放假三個月，杜國榆於4月28日返抵香港等候芬超重開，經理人表示稍後Remi有可能轉會到其他較早復賽的聯賽。5月6日，芬超賽會宣佈新賽季將於7月1日展開，建議球隊於6月初重新集結。5月中HIFK以小組形式復操。5月10日其經理人表示暫時仍等球隊通知歸隊的時間。6月初球隊重新集結，惟杜國榆仍在香港。6月23日，其經理人指Remi七月會返回歐洲。7月2日，有消息指Remi正隨傑志操練。7月14日，Remi經理人表示HIFK因疫情終止Remi合約，Remi將轉投阿爾巴尼亞超聯球隊柏迪遜地拉拿(FK Partizani)，並於月內報到。但有報導指柏迪遜地拉拿隊中多人感染武漢肺炎，主帥亦因會方處理防疫不當而請辭。其經理人表示Remi現在改造成左後衞或中堅。7月23日，其經理人表示柏迪遜地拉拿隊內有小型疫情爆發。本來想提早過去適應，現在可能8月初至8月中才過去。

艾力士:
2019年3月初加盟大連一方(現名:大連人)簽約3年，在主帥崔康熙執教下不乏機會，惟他表現未如預期，多打預備組聯賽。及後崔康熙本給予他正選機會，但他由於太興奮而受傷缺陣。後來賓尼迪斯上任銳意年輕化球隊，於7月撤銷艾力士一隊報名。現與大連人仍有2年合約的艾力士尚未解約，目前已返回球會準備新球季，亦特意為艾力士等棄將設立C隊，獨立訓練，一邊訓練一邊等待離隊機會。6月12日，艾力士被爆出現身中甲球隊北京人和訓練，消息指他於處於試訓階段，未正式加盟。及後有報導，原來早於6月10日艾力士已為北京人和披甲出戰對蘇州東吳，13日再上陣對昆山FC，2場熱身賽北京人和分別以4-2及2-0獲勝。6月16日，北京人和作客泰州遠大，艾力士75分鐘後備入替，表現積極，甫上場就有一腳射門柱邊出界，北京人和終以1-3不敵泰州遠大。6月26日有報導指艾力士與北京人和就個人待遇問題未能達成共識，艾力士在6月中旬已回到大連人C隊。

梁諾恆:
4月尾梅州客家與富力R&F就梁諾恆轉會達成共識，梅州客家以徐宏傑加轉會費換取梁諾恆加盟。梁諾恆於4月29日到深圳接受14日強制隔離，5月13日回富力基地報到及收拾，再去梅州客家報到。5月30日梅州客家與中乙球隊廣西寶韻踢熱身賽，梁諾恆下半場獲派上陣，兩隊踼成0-0。6月6日梅州客家作客深圳佳兆業，上半場梅州客家落後1-5，下半場梁諾恆入替獲得45分鐘上陣時間，全場梅州客家以3-6落敗。6月9日梅州客家再與中乙球隊廣西寶韻踢熱身賽，梁諾恆有上陣，梅州客家以1-0勝出。6月13日梅州客家作客挑戰廣州富力，梁諾恆下半場入替並於尾段搏得一記12碼，梅州客家終以1-3不敵廣州富力。7月10日，梅州客家作客富力，梁諾恆正選上陣，梅州終再以1-3不敵富力。7月16日，梅州客家總經理曹陽於訪問中表示將在聯賽開始前官宣梁諾恆加盟梅州客家。7月18日，梅州客家作客深圳佳兆業，120分鐘賽事梅州贏3-2。

韋婉婷:
韋婉婷曾多次向外地球會自薦，終於獲得維拉斯尼亞垂青。由於阿爾巴尼亞因疫情封關，因此她延至6月中才能飛抵當地，並於當地班霸維拉斯尼亞試腳10日，而她今次征歐屬自資之旅。在當地與7名隊友同住。6月21日聯賽上陣約60分鐘完成處女戰，並助球隊以10-0勝出。6月24日隨隊作客達埃蒂再次正選上陣，助球隊贏21-0，韋婉婷亦進帳2個入球及1個助攻。6月30日維拉斯尼亞主場迎戰馬利奇，正選上陣助球隊以14-0勝出。賽後韋婉婷證實成功過渡試用期與球會簽下一紙合約並將效力到季尾。她表示仍在適應全職球員每日操練的模式。不過自覺狀態正在提升。由於不諳阿爾巴尼亞語，球隊會議時需要依靠隊友阿爾巴尼亞女子國家隊隊長Albina Rrahmani充當翻譯。7月4日，韋婉婷在榜首大戰中正選上陣，獲安排擔任進攻中場，上半場尾段轉任右前鋒，有兩次攻門機會，當中一記頭搥命中目標，並在完場前7分鐘被換出。7月8日，韋婉婷正選上陣半場貢獻一個入球，助球隊大勝Kinostudio 12-1，提前一輪奪聯賽冠軍。7月11日聯賽煞科戰以4-1擊敗Tirana AS，韋婉婷正選上陣出任右前鋒，半場後被調走。韋婉婷表示需思考如何將長處融入球隊、令球隊更好。續約一事已持續跟球會討論，大家有共識會在完季後再討論。7月17日，維拉斯尼亞出戰阿爾巴尼亞盃首圈對AAS，韋婉婷正選上陣56分鐘被換出，貢獻1個助攻助球隊贏3-0晉級。7月24日韋婉婷於四強正選上陣56分鐘被換出，球隊以5-1反勝Juban Danja躋身決賽。

陳俊樂:
30/7 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 廣州恆大淘寶
5/8 - 20:00 - 中超 - 河南建業 vs 廣州富力
9/8 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 江蘇蘇寧易購
15/8 - 20:00 - 中超 - 大連人 vs 廣州富力
19/8 - 20:00 - 中超 - 上海綠地申花 vs 廣州富力
25/8 - 18:00 - 中超 - 廣州富力 vs 山東魯能泰山
29/8 - 18:00 - 中超 - 廣州富力 vs 深圳佳兆業
4/9 - 20:00 - 中超 - 廣州恆大淘寶 vs 廣州富力
8/9 - 18:00 - 中超 - 廣州富力 vs 河南建業
13/9 - 18:00 - 中超 - 江蘇蘇寧易購 vs 廣州富力
19/9 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 大連人
23/9 - 15:30 - 中超 - 廣州富力 vs 上海綠地申花
27/9 - 待定 - 中超 - 山東魯能泰山 vs 廣州富力

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)
(26)
(27)
(28)

要貼返猶戴唱國歌張GIF

陳俊樂歷史上首次中超正選

30/7 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 廣州恆大

約定大家星期四晚再睇

留名

起來 不願做猶大的人們

天津１－０上港

1:2
依場好睇
節奏快過蓄力果場

成日秒速負評我
又唔留 comment支持下外流po
想點

咪係
支持你，敢作敢言

快點確診小戴

會員 深圳佳兆業 落位

點解唔可以好地地俾樂仔踢防中

為何猶戴卻能如此順利
我勤我樂

留明

咱們已經一國一制 擁抱大灣區
用字當然也要回歸

中超最多出幾多鬼？

後防一定要擺隻啦

其實樂仔打攻中有講到咁差咩？
有ONE TWO 有派牌
要佢做一段個人突破又得
唯一不足就係唔起腳
但呢個都唔係好大問題 練好D腳下功夫同傳送
做到SILVA個種踢法都好殺食

打攻中唔夠aggressive
佢拎波個意識都係想搵人交咗先
但係踢攻中要轉身向前先有威脅

依次整得好過上次好多

真心靚 可以加埋雲帥

深圳佳兆業3：0廣州富力

本輪的廣東德中比涵蓋着另一個德比，那就是兩名中國香港球員的“特區德比”

戴偉浚（7.42分 紅）

首次亮相中超，戴偉浚交出了一份令人滿意的答卷，出場的74分鐘裏，在後腰位置上送出100%的傳球成功率以及3次攔截均為全場最高，在後腰位置上對老鄉陳俊樂的限制也是極為出色的，發揮出了自己的實力。綜合來看，戴偉浚的基本功紮實，實力足夠接下來還會為深圳帶來更多表現。

陳俊樂（6.07分 紅）

新賽季首場首發，陳俊樂表現尚可，在78分鐘的時間內，陳俊樂交出來80%的傳球成功率並貢獻全場最高的4次搶斷。戴偉浚對他的限制做的確實不錯，不過對於上賽季中超僅僅替補出場16分鐘的陳俊樂來説，他的新賽季首秀，也是對他努力的回報，雖説不如戴偉浚那樣亮眼，但還是打出了自己的特點。希望接下來的比賽陳俊樂可以繼續增強自己對進攻的渴望，爭取早日打入首球。

100%傳球成功率

冇壓力下唔交失都唔易
對大陸球員黎講

既然首战的效果不佳，本场变阵出击或许会是范帅的选择：首战表现欠佳的两位中场张功和陈俊乐可能会被撤下首发，换上经验更丰富的卢琳和李提香，这样就可以解放登贝莱，让他可以更靠近扎哈维和雷纳迪尼奥，从而让三人之间产生化学效应，不必再单打独斗。当然，也不排除范帅会采用更直接的方式，增加一名中卫，使用5后卫阵型，让出控球权抓反击来和恒大周旋。

再咁吹奏法遲早加盟恆大/上港

唔出奇，如果入到籍

去上港拍奧斯卡，侯克

攞波都有少少問題
估計係節奏同球速同港超有太大分別

31/7 - 01:00 - 阿爾巴尼亞盃 - 決賽 - 維拉斯尼亞 vs 阿波羅尼亞

什么名字？Chen Junle?

猶戴我屌你老母

做咩突然咁激動

放返落預備組/R&F富力未

歐沖準備

歐沖推銷會

陳俊樂想贏廣州打吡

「樂仔」期待自己發揮能夠有所提升，直言希望能為球隊贏波。
「樂仔」回顧上仗，就謙稱自己表現一般：「希望下一場可以發揮得更好，幫球隊贏波。」

J3可能得嘅

恒大竟然用劉殿座

放走曾誠都唔買番個勁d

上港冇理由唔同佢續約掛

佢上季踢得幾好

2場都有live
30/7 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 廣州恆大
31/7 - HKT01:00 - 阿爾巴尼亞盃 - 決賽 - 維拉斯尼亞 vs 阿波羅尼亞

現申花俱樂部技術總監吳金貴已無限接近執教青島黃海。

依個教練好識死守

等緊申花開波

。

咁都要拉港超埋黎講 佢係咪咁憎香港? 咩都要踩一踩香港先?
奶共個食相唔好咁肉酸得唔得

weijun : 連英超都不能比

樂仔仲有冇正選

7點左右有正選

恢復唔到

樂仔打出身價 吸引恆大

中超d波有咩link睇

一陣youtube可能有

lag到仆街
上直播網搵果d仲順

小戴最牛逼
牛逼戴 落位

就出名單

陳俊樂正選

廣州富力正選：

韓佳奇
唐淼 弋騰 李松益 陳哲超
丹比利 張功
連拿天奴 陳俊樂 常飛亞
沙希域

Let’s go!!

恒大殺手肖智轉咗會

廣州恒大正選：

韋世豪 楊立瑜
高淮翼 保連奴 黃博文 張修維 泰利斯卡
蔣光太 梅方 朴志洙
劉殿座

正選呀

淨係換一換金波把撚

深圳

省港杯朋友常飛亞

富力無人到咁

唔出艾克森

深圳56號黎學踢波?

上次官方出4231, 今日寫433, 3中場有機平排?

常飛亞應該好過金波

嘩 25戴遠炮

常飛亞落場經驗比金波多d

莫雷洛來了 踢死25戴

呢場對含大應該樂仔會企番後d啦
希望岩踢d

lok jai in da house

上場踢到無晒影
啲本地支那人自己夾好過

對位由支那浚變保球王 樂仔真係要加油

中超好難求攻中組織, 最好穩守再撲上去

打好防守就夠了

申花有pen

十二碼！！！

其實樂仔可以學保連奴踢法

金仔射

完全睇到雲邦有幾睇重樂仔 支那浚今場都要輪換去後備

差d miss

韓仔

真係唔係深圳勁, 只係富力廢

把握時間食個飯先

申花質素不錯 幾時先有第二個香港球員踢到呢啲中超中上遊球會. 超仔第1個

給我打 , 把深圳往死裡打

Come on LOK JAI

賽前張琳芃跟隨卡帥出席了賽前新聞發布會，按照規定，本場比賽張琳芃必須首發，但是張琳芃在最後一練中，感覺左大腿有明顯不適。

俱樂部已經向本場比賽的比賽監督提交了書面申請，將張琳芃的首發位置改為替補，比賽監督已經同意。

前後都帶口罩 佢咁快除

食完

駛左入去已經係安全區

今晚睇到

屌原來俊仔已經踢緊
又miss左

賽前採訪 富力主帥：交代隊員禁區裡防守要聰明謹慎

上次爆曬粗個講波佬有無開 想聽廣東話

who?

係咪要罰錢了，無戴罩

酒店內先要

雲邦賀斯真係好睇起樂仔

偽浚Fans

叫到咁親切呀

終於冇金波

深圳miss 叉燒

有

血濃於水

浚仔搏到12碼！！！！！！！！！！！！

戴狗搏到pen

樂仔又冇唱

開波啦

轉撚左台戴狗先有野睇

俊仔先岩

唔唱型到

仲係打攻中

差d 0-1

我delay 緊

唔好劇透

原來啲廣東話旁述會用返香港啲譯名

戴狗豆位豆得幾好
樂仔有d亂咁跑

陣地防守比之前收落左d

咁多球迷入場

香港歌同香港講波影響廣州好深

樂仔插花

常飛亞完勝金波

樂仔應該踢返依家富力4號嗰個位

不過樂仔踢果個位會唔夠淡定
攻守都係

唔夠paulinho撞

工兵打攻中
扭波鬼打防中
睇唔明雲邦賀斯想點

456

樂仔唔馬迪嗰種派牌型防中，反而似麥湯文尼類

屌

THIS FUCKING WEAK TEAM. FUCK OFF FULI

456456

跑到衡抽網頂真心勁

個防守廢到
唔好話中學生

小學都唔會咁散啦

富力後防都幾廢

中超保真係easy

可以打定數護級

防中散步唔跟落去

呢隊富力真係隨時廢過R&F

係咪睇緊r&f富力 vs 恆大

明明都係熱狗丹比利同保連奴差幾班

東方 0:6 含大

陳俊樂通透

其實上場我都覺得樂仔 d 短傳唔夠快

Dembélé 好廢

dembele傳波E 射波F
一定要靠隊友先有用

企度踢波
以為去左勿花神

明明入面得1個沙希域都要45度斬

防守都係咁廢

雲帥好過斯帥只係肯用樂仔

這隊富力 狗娘養的

dembele唔係咁用架on9
佢只可以控節奏
靠佢做波降硬班

D 後衛真係質素有限

中國人唔識. 總之係球星就買

呢個真, 叫佢做綠葉就好用

咁快輸

當係鬼嘅就識派牌

樂仔唔知係緊張定點 控傳帶都係唔太順

有球星肯黎, 好難唔買

你講最有說服力

畜力後衛廢都已經幾季事
簽人永遠唔簽後衛

我覺得追唔到個節奏

呢場咁用樂仔真係啱d

唐淼

連拿天奴同歐沖有咩分別

畜力右閘唔郁想點

個右閘廢到

廢左咁多

唐淼係真弱智定打真波

dembele就好似曼聯時嘅普巴 身邊俾一班水低幾皮嘅隊友圍住 打防中守已經守死 仲要俾隊手輪流man mark

太慢

又吹樂仔

樂仔見底. 返黎踢咗幾年港超完全影響咗佢.

沙希域已經踢到冇癮

普巴咪又係要人 carry

韋世豪又真係幾好波 改改d態度一定可以進步好多

港超影響. 仲慢慢黎想轉向 人地追緊埋黎啦

唔燒味都無波到

沙希域踢到呆左

睇樂仔感覺同睇高煩 jack 基藍馬差唔多
反應好慢 成日一仆一碌先傳到波 走位好似好隨意咁 睇到好驚

好撚悶場支那波

右邊放題

痴線一個 one two 過哂

富力右閘廢到

富力廢姐, 頭先上海對深圳ok的

高出

右邊2個跟隊冇默契?

又係個右閘甩曬位

--6都射門

又踢cam？

究竟你明唔明就係講緊dembele本身已經唔係創造型 隊波仲旨意佢派牌突破

個鬼既配搭係好怪

唐生仲廢過傑仔

三隻鬼無配合既

單防又搶唔贏 好鄧佢擔心

沙希域回傳

唔夠力

唐文亞冠 mode 勁過佢

即係旨意麥湯派牌

沙希域開始上腦靠自己

呢球咁都唔比黃

其實樂仔都搶到唔少波

咁拉都唔比

搵番連拿天奴派牌啦

向前傳都做得幾好

樂仔頂住呀
至少要比我係fifa 21用到你

呢條友獨到仆街

踢死黃博文

樂仔成日走左去人身後 要入攝就拉左出嚟 要出嚟幫波就入攝 d跑動未係好得

靚波樂仔

呢下幾靚

屌你老母又冇黃
鉸剪腳喎

呢條唐淼 真係得台甲水平

高准翼其實應該2黃1紅出左場

求下ea俾個樣佢 至少唔係黑色頭就滿足

換傑仔上去 可能仲好

廢到癲 分分鐘傑仔仲勁

佢同沙希域有連攜

踢邊佢唔獨 機會都冇 指意畜力啲人死硬

又矮又廢

富力條中場冇乜創造力

崖到正選就實有

Pro club 到時整樂仔

better better

丹比利原來甘廢

大家覺得數據樂仔好啲定支那𠗕

靚搶

甘你老母

唐淼搞咩
一冇得佢攻
d弱點就出晒黎

畜力D波真係睇到R哂頭
做乜撚係到

左翼on9

一定係浚 又有助攻有博十二碼

dembele現位仲少過樂仔

中前場要靠佢cool下波先掂

我fifa19升到支那浚88

dembele懶到pk

沙希域今季偏向打正中結果兩場波都陷入喺人堆度

射波

有得傳又唔傳
死晒又夾硬彈
反擊又嘆慢板

我fifa18都係

沙希域等緊常飛亞比波佢 等到灰撚左

呢下發夢真係肉酸左....

樂仔鳩射

樂仔進攻都係唔夠決心
成日搵外援

連拿癲奴真係唔算獨同廢啦

我玩富力 買撚咗佢返嚟雪

橫掂都係玩9斬，出兩個前鋒踢442好過啦

慢
不過最後都叫格硬推到射到

連拿天奴太遲overlap

韋世豪支那嚟講真係超班

第一下俾zahavi就正, set哂炮台

收米

笑

屌咁樣漏晒on99

呢個中堅好野

一講完即刻入

好廢

又係小學生式防守

無一個掂

戈滕真係垃圾黎

乜鳩後防來
搵正義馬加羅素都好過佢哋

樂仔踢得好好

望波唔望人

咁樣樣踢防守

中堅，防中廢到無野講 法比奧踢仲好

蓄力個中堅好 q廢

但韋世豪把握力係強

中堅廢撚到 個個望波 無人跟個前鋒

勞列斯 屌打班中堅

真心羅素都真係可以踢到中超

唐淼係咪搞笑

龍門個位都錯晒

蓄力似護級隊

守高波至少唔會輸

國腳 wo

上年已經證明唔得

梅州升班未

Tosic上得未

我都係

R&F富力d中堅會唔會好過一隊富力

R&f 畜力 > 廣州畜力

樂仔呢下

今場好似未 最快下一場

程月磊去左邊

比返程月女守龍唔洗輸咁金

Zahavi知道傳球是沒有用的

應該會仲大獲
法叔都係得個頭先有飯食

要出u23啊

富力係得連拿癲奴好d

其實都係慢咗少少

好似見到雷文迪 似曾相識嘅感覺

用u23既龍門

啱啱呢球交完唔應該企喺度啦 浪費咗之前幾下

好似話依個龍門係u23 用佢就可以場區多一個有經驗嘅球員

咁用u23中場唔好用陳俊樂囉

冇睇開中超 完全唔夠料？ 我見佢踢港隊踢得幾好 對住伊朗嗰啲都係靠佢守住中路

太細膽其實可以自己射

懷念以前每個星期有得睇夢想欣賞雷文迪既表演係咁開心 而家港超? 波都開唔到

靚傳

推順都唔射

HT 廣州富力0-2廣州恆大

成隊波得樂仔 Zahavi 識逼搶下

羅素轉身太慢 中超速率太高 反而有時比人調左上去打中鋒

呢場打得好過上場對支那浚

樂仔呢半場唔錯
數廢一定未到佢

要揾個快既拍住佢就應該得

都會既 踢港隊淨係死守 唔使用波

其實樂仔係咪吹大左 踢落同其他大陸仔差唔多 唔係香港人根本唔會留意到佢

唔播下半場？

係, 當佢土炮身份, 其實佢係比較好

大陸仔吹細左

咁已經夠勁

其實張功同樂仔只能二揀一
寧願用李提香打防中好過

李提香d傳接都好過佢兩個
防守爛打
係衰成日冇腦食紅

係，進步左
但支那浚今日搏到 12m贏數據，又見到d飛機文
希望樂仔好過佢

係 冇理由要勁到外援咁

差d有助攻

同大陸仔差唔多已經好勁香港有幾多人夠料踢中超呀

其實廣州隊幾好聽

都係第二場正選啫 睇半季先落評語都未遲 我反而覺得佢今場放得開左 比上場對深圳好好多

咪係 佢係大陸仔就話吹大姐

頭三十分鐘麻麻 控傳好驚青 最後十五分鐘踢得好好多

1-0個球張功禁區都未有到

唔計 keeper , 場區土炮已經係比較好個個, 佢機會又做到, 防守 ok 啦

張功換李提香搏一搏

我覺得樂仔唔錯喎，hold波幾好，又俾到下key pass, 又搶到波 似係富力打box to box

支那浚同樂仔都係參與少
但支那浚無業餘動作 踢得流暢
無功無過 要捉戰犯都唔會到佢

今場冇落order企死攻中位好左好多

tsun基本功好好

呢場參與唔少啦
上場就少

提提大家1am支持韋婉婷

韋婉

我樂 搭 佢浚 本來係香港未來10年達中超級數既中場組合.
兩個踢法唔同. 論佢地對球隊既影響力 其實差唔多.

佢兩個最大分別係失誤次數

我樂不嬲都係玩跑動同防守 而家搵佢進攻梗係咁架啦

ready second half

換丹比利

條YouTube直播無左 有無人有link?

直接踢走丹比利

仲以為換張功

dembele換走

原本係yuyan.tv

個人覺得李+陳+丹最好
今場丹比利既作用得博到1c

部署另外兩個外援返嚟就踢佢入後備席

李同張逗住樂仔踢

釋放樂仔

香港保連奴

丹比利今場好懶

感謝

天氣熱

連拿天奴冇俾過波樂仔

李提香帶波仲生過丹比利, 爽d

唐淼今日D出波廢到

唐淼完全唔係中超水平

三水真係好撚廢

呢2場都係港超級

佢係唔係中過冇肺

一冇丹比利d波爽到, 檢討下啦

三水真係好廢，冇腳出得好

屌你唐淼又近柱都唔過

解放埋樂仔

呢幾下幾好

30

仲衰過羅曉聰

又係右閘

一cup就過

On9

韓佳其真係企晌度就得

唐淼做緊乜

放題

又係三水

廢撚到

R&F完勝富力

又係三水，食屎啦

有預感港超富力會見到唐淼

搵棍二上去好過

唐淼攻唔得都算 守就雪糕筒咁

唐淼掛靴未

3水簡直係核彈級

富力降班啦屌

其實呢D要包埋去啦
你都唔好預自己人一對一搞得掂人

雲帥真係屌得佢地岩
防守係要全部人一齊去做架喇

都係
防中冇包

都係青島同富力之爭

15號打得幾好

沙七又中

以色列神鋒

入3-0個個成個韓狗樣

朝鮮族

12m啦

行行企企，食飯幾味

輕輕一推

出色呀

三水哥

傑仔有望

CLS , 咁擋波
條 on9 收左幾多錢

12m

唐淼=高中生, 其他人=大學生

富力冇右閘喇咩，係都要用佢

這個唐淼一日不死 富力一日沒有好日子

戰犯一定係唐淼 但呢兩場個張功都保護唔到防線 永遠都見到得三個喺後場 防中好大責任

無腦嘅球員身體條件幾好都無用

12M都輸埋唐淼

原來踢過日乙

12m, 收皮了, 又大炒

使唔使睇咁耐
肯定故意啦
on99

球球都輸佢

兩場一球不入真係笑死

屌你老母 廢到

富力後防is a joke

三水港超見

水水水真係

廣州富力隊員唐淼表示：“這幾天以恢復訓練為主，上一場我們失利了，我們不能丟失信心，一定要打好本場比賽，爭取本場比賽的勝利。”

唐淼坦言：“范帥來到球隊之後，的確帶來了許多變化，他要求球隊進攻的同時，大家要積極參與，在防守的時候，不僅僅是防守球員，是要求我們所有的隊員都要參與防守，教練非常優秀，他就好像大學教授，我們的隊員就好像高中，我們還要好好理解教練的戰術理念，爭取後來的表現越來越好。"

雲邦賀斯自己落去踢好過

咁樣既後防係應該落中甲

球球都唔關樂仔事

2場3個12碼

偏偏冇出程月磊
有佢都有可能救到

呢場睇落都 6/7:0

高中學生點上到大學既堂啊

場區用U23仲慘

廖力生仲踢緊恒大

迫害樂仔

今日15號仲好過丹比利

樂仔今場富力頭3高分

下場右閘出u23啦

3水今場會唔會零分

R&F會唔會打得低依隊富力

李緹香踢過國足未? 可以簽佢落黎踢兩年打港隊

唐淼原來大連人

樂仔D用波大部份算合理

係交得唔係好順咁

成舊蕃薯咁學咩人踢波. 去當兵啦

個巴西矮仔好廢
猜拿貼都勁過佢

雲邦賀斯不要走
冇咗你樂仔未必有人重用

迪布尼都數佢幾粒啦

唔怪之得樂仔有正選
哩隊富力廢到

好撚廢

沙希域洩哂氣

沙希域獨食

迪布利重勁

ea收咗畜力幾多錢出呢張卡

唔分波

垃圾到 仲話踢到意甲

咁都唔俾樂仔 沙閪域

樂仔走身後丫嘛 走去人地前面做乜9

兩隻鬼都成日夾硬來

樂仔呢下應該再走得開啲 不過沙希域都唔似會傳

屌樂仔一支箭跑上嚟跟住唔撚比佢

會俾波就唔係zahavi啦

含大hea到唔想踢

咁都要食牌

on9？

樂仔成日都跑跑下收一收步
對要攝咩位好唔決斷

咁都黄仲要比人屌

好波樂仔

衝到咁恆點收

黃博文狂屌樂仔

以色列佬係咪屌9樂仔

唔似

沙希域收皮啦，仲好意思屌人

竟然唔換樂仔

做9樂仔 點收腳呀

good signal

不過雲帥真係算愛樂仔

咁都仲未換佢

東方上次輸6球？

求神拜佛佢唔好咁快俾人雞

連拿天奴喊?

烏燈黑火

笑撚死 全部黑蚊蚊條旁白走去話大連夜景非常漂亮

中埸樂仔李提香之後應該正選

插水

睇緊pptv, 條友先講華燈璀璨你就話鳥燈黑火

zahavi入波未

季初病
入局慢

真係一般般

15號幾勁

公民明叔李學鵬出場

雲sir stay

控波型, 用佢好過張功

划滕真係負責搞笑

唔踢中堅好好多
上年李提香踢中堅爆到9彩

張功冇長傳冇轉向

D波會好死

應該唔會換, 今季降1.5, 踢好場降班決賽就得

身型唔岩

個龍終於撲到波

咁瘦點踢中堅

個長髮佬控球幾勁

唔好話港島，觀塘都屌打啦

李提香真係有啲料

純防中, 丹比利又死帶, 樂仔帶波又唔切, 有李提香好好多

入一球都好呀

含大龍買左角大？

雲邦唔出葉楚貴? 換哂人未?

唐淼檢討下啦, 話d球員係中學生, 得你係咋

應該有一次機會兩個quota

李提香勁到癲

其實呢個係唔係佢阿哥

貴州過左黎代踢咋

個龍傻

李提香打攻中 丹比利打防中分下波 中間樂仔跑 我覺得咁樣似最好

PPTV 條講波佬真係好on9

認真 不如真係用返月女
求其搵件u23打右閘

可能輪換踢, 酒店個人面識別都識別唔到

唔同飯數

啲推進好爽

丹比利其實可以收皮, 太拖泥帶水

樂仔個位空晒都傳俾佢

點解有凳坐都要踎

符合蟈情

出盧狗好過

個個都帶幾腳就鳩抽埋去

樂仔tackle

沙希域

無計 咁貴實要出 zahavi唯二比波對像

D後備坐到闊佬懶理咁

hea撚到

樂仔慢左

富力班人一去到禁區頂就射
CLS

樂仔都莫晒

其實都係zahavi黎

殺人鉸剪腳

樂仔d波係爽，但d隊友

5號

太多時間9跑

靚撚到

又5球
上年好似都係

世界波

FT 廣州富力 0-5 廣州恆大

炒得未

艾傑臣勁到
當年點會放佢畀上港

下場贏唔到就弊

5/8 - 20:00 - 中超 - 河南建業 vs 廣州富力

下場打邊隊

雲邦賀斯會唔會被下課

球隊唔放水
預下季中甲啦

有live支持韋婉

31/7 - HKT01:00 - 阿爾巴尼亞盃 - 決賽 - 維拉斯尼亞 vs 阿波羅尼亞

shit team

輸 5球

樂仔賽後段訪問有無得睇番？

今場訪問佢?

好似係，岩岩望到

下場富力有saba同tosic回歸，saba應該會取代連拿天奴

4231連奧巴美揚，蘇沙呢d都要防守 但富力對翼就闊佬懶理唔返去 仲要個右閘廢 所以點會唔右路放題 唔搞掂個右翼就踢極4231都死

頭先沙希域同李提香嘈交

屌佢踢到人？

咁我唔覺saba會好過連拿癲奴

不過tosic代dembele算
起碼中堅好少少

dembele做唔到預期佢做既野

dembele最慘唔用佢又好似好蝕底, 但真係唔岩踢
saba同連拿癲奴應該是但出一個, tosic會有正選

陳俊樂：對前兩場比賽有點失望；球隊不能失去信心

北京時間7月30日，中超聯賽第二輪，廣州富力0-5不敵廣州恆大淘寶，賽後富力球員陳俊樂接受了採訪，他表示，球隊今天發揮的不好，有機會沒把握住，大家要保持信心，好好面對下一場比賽。

對今天比賽的點評

我們今天發揮的不太好，防守方面有幾個失誤，然後前場有機會的時候沒有把握住。

接下來的調整

現在肯定有點失望，本來友誼賽還不錯，我們要重新調整起來，先做好防守，好好面對下一場比賽。

不能失去信心

我們要保持信心，先做好下一場比賽的戰術，然後再好好一場一場踢下去。

我覺得佢仲有火, 心態冇乜問題

睇左陳俊樂訪問, 普通話幾好

都唔係呀，評價幾好

冇氣勢, 轉身走啦

係得雲邦賀斯唔知樂仔係b2b

洗乜同支那豬低聲下氣

樂仔今場數據

今場活動範圍岩佢波路d

邊度有得睇佢訪問

想知佢跑左幾多k

5球慘敗打擊沉重 球隊表現比上一場有進步

廣州富力主教練雲邦賀斯表示：“大比分的失利，非常沉重的打擊，本場比賽，我們全隊的表現，比上一場比賽進步了很多，總的來說，恭喜廣州恆大，對於我們自己來說，已經連續輸了兩場，我們急需調整我們自己的心態，打好接下來的比賽。”

兩場比賽，一球未進，被對手打進八個進球，以往進攻犀利的廣州富力讓人感到有些陌生，雲邦賀斯坦言：“看看我們的數據，射門次數比恆大還多，只是恆大的把我機會能力很強，打進了5個進球，下一場比賽，我們一定要把我好機會，將機會轉化成得分，最終轉化成勝利。”

雖然本場比賽5球慘敗，但雲邦賀斯覺得球隊的表現比上一場有所進步：“前兩場比賽非常艱苦，深足大肆引援，恆大實力強勁，深圳那場比賽，一開始創造了兩個機會，但後面有些縮手縮腳，對陣恆大，我們的進攻很流暢，創造多次射門。我的心態很積極樂觀，打得不好，回去好好總結，積極改變現在困難的局面。”

兩場比賽下來，廣州富力的后防線表現都不太理想，對此雲邦賀斯表示：“李松益和陳哲超，上賽季基本沒踢什麼比賽，經驗不太足，加強我們一些年輕球員，他們也沒有太多的中超聯賽經驗。我作為教練，必須承擔責任，他們一定要刻苦訓練，好好珍惜在場上比賽的機會。”

雲邦賀斯同大簡完場傾好耐

支那狗
好彩果時陳7都無驚佢

3/8 20:00 Tim Chow vs 樂仔
呢場都攞唔到分既話富力真係等降班

雷文迪好廢的？佢係我中同，以前好屈機

你睇下B組就知 , 就算喺A組包尾都99%護到級

live

阿爾巴尼亞盃 - 決賽 - 維拉斯尼亞 vs 阿波羅尼亞

正選好似唔見韋婉，第一次冇正選

唔係喎, 正前係佢

維拉斯尼亞 1-0

呢條好似好d

韋婉爭啲入波

2-0了, 世界波彈楣底入, 其實韋婉算唔錯, 已經算top香港球員, 睇到對抗性

2-0佢入？

no

有球好近, 但隊友加一頭改變方向佢唔夠龍門高頂, 衝左門

3-0了, 佢撞返俾隊友助攻
岩岩維拉斯尼亞護空門

呢下回後有智慧呀大方

thanks

可能就換走, 之前都係60左右換

真係

淨吞4球，李提香跟扎哈維對罵，恆大球員勸他們冷靜

在扎哈維帶球突破的過程中，扎哈維一次良好的反擊機會未能把握住。這時候李提香對隊長扎哈維非常不滿，隨後扎哈維與隊友李提香發生口角，扎哈維示意後者：shut up！並做出閉嘴的手勢，退防的李提香也指著扎哈維罵。這時候恆大的球員趕緊過來勸開雙方，恆大球員勸扎哈維冷靜。

G持牙香

雲帥下課！！

想睇樂仔慶祝

尋晚好多波沙希域都太操之過急
自己處理得好差

有球快攻3個隊友上黎
佢自己又唔傳失時時, 鳩射又撻Q

好難忍佢

貢快

ching xx英？

今次bgm係咩歌

“扎球王”上赛季之所以能够不断进球，包括最近几个赛季得分也很多，但不能忘了，仅仅只有一个“扎球王”是远远不够的。不止是这场比赛，在先前对阵深圳队的比赛中，富力队进攻线上明显少了一个“支点”，也就是高中锋肖智在赛季前加盟天津泰达。肖智的出走，其实让富力的进攻瘫痪了一半。扎哈维更适合的位置并不是中锋，而是在高中锋支点的配合下在周围游弋。但如今要求扎哈维必须“又当爹又当娘”、还要时不时“当爷”，于是只能是让富力走向“死胡同”。

两轮比赛，一球不进、净丢8球，已经是富力现状的真实写照。更为重要的是，范布隆霍斯特明显“水土不服”，因为以前长年在欧洲或者说是在荷兰执教，没有海外执教的经历。海外执教最重要的一点就是“学会融入”，但用其用人来看，范布隆霍斯特明显只相信自己，因而在用人方面有些让人看不懂。于是，富力如今的形势岌岌可危恐怕也就丝毫令人不奇怪。

当然，对富力来说，毕竟联赛才开始，想要进入到争冠组，依然还有足够的希望与机会。但问题在于：球队从教练到队员，面对前两轮惨淡的战绩，心里可以很快就调整过来吗？

陈俊乐无咩大失误，但亦毫无作用，连中场过渡推进的作用都起不到，对抗拦截又不够凶狠

人工太高

籤 Alex 做 g 點啦

次次見到深圳個黑人前鋒
就諗起中甲時佢俾傑傑追半場護空門

防中 樂
雙中 李緹香 + 丹比利

GO Sichuan LA DIU

李毅:两新外援性价比很高 俱乐部最想签外援中锋

【體路專訊】正在阿爾巴尼亞落班的香港女足代表韋婉婷昨日（30日），替Vllaznia於女子阿爾巴尼亞盃決賽上陣，協助球隊4：0大勝Apolonia兼成為「雙冠后」。不過她賽後透露與球會未能就合約達成共識，來季不會留隊挑戰女子歐聯。

佢再上一間，大埔的

決定要再快少少
不過整體上已經好過第一場

左翼 右閘都好唔掂
左翼球球斷
右閘直頭打真波咁

5/8 - 20:00 - 中超 - 河南建業 vs 廣州富力

慘……

人工問題？

由於富力前兩輪遭遇慘飲8彈並遭遇兩連敗，因此憤怒的富力球迷，紛紛在富力俱樂部官博留言表達了不滿。

現在富力官博的評論，已經被憤怒的富力球迷刷屏，“以前無防守有進攻，今年無防守無進攻”，“攻不進，守不住，全攻全守成何體統”，“別搞那麼多雞湯，務實點”，“屎到飛起陰公”，“把斯帥請回來吧”……

Hupu com

女子足球，仲有糧出算好la

果陣張煒琪去澳洲踢好似好好 pay
但賽季太短

雞蛋與羔羊

一首癲過一首 正

想問下d footage喺邊度攞，想學下剪片

河南建業今晚8點對大連人

懷念梵高年代的河南

「韋婉」於賽後表示，感覺今仗是自己跟隊友們配合得最好的一場，無論隊友抑或自己均比之前踢得好，亦因為大家表現也比較好，球隊隊形得以保持之餘，亦具有整體性，所以能夠以這場盃賽作結尾感到高興。然而，「韋婉」在完季後因下季合約未能跟球會達成共識，因此不會留效

總結在阿爾巴尼亞聯賽及盃賽上陣9場取得3個入球，她形容自己在當地日漸成長收穫豐富：「這個多月是有高有低，感覺自己成長了很多，尤其是心理上。最感恩是認識到一齊住、一齊生活嘅隊友，佢哋好照顧我同幫咗我好多。另外自己喺心理上都成長咗，同埋喺身體對抗上應該都有得著！」

下首會唔會整埋家明

佢仲未擺脫到一直以係做駁腳既踢法. 所以我話佢要下保連奴

明明近幾場踢港隊都放咗
可能初踢中超未敢自己去

大家觉得富力球员『陈俊乐』什么水平？

方丈11
9小时前阅读8353
只看楼主
之前还说不给机会他，现在我感觉可以理解上年 史杜高域 为何不用 乐仔、金波了。

或者乐仔 跑动覆盖还算可以，但脚下技术太粗糙了，推进速度也难，球去到他那就感觉有点不会处理，而且意识根本跟不上 以色列人……

全部回复
只看楼主

Defenceman
亮了(17)
香港球员吧，就那回事，hk富力升上来的
6小时前 引用

阿炜已经si左拉偶像
亮了(1)
莽

5小时前 引用
查看评论(1)

Lucas黄旭熙
亮了(4)
和隔壁戴伟浚比有、差啊

4小时前 引用
查看评论(1)

我是打蜡机
亮了(0)
周鹏兄弟的水平

3小时前 引用
查看评论(1)

汉唐江山
亮了(0)
实力不济。
2小时前 引用

广州队足球俱乐部
亮了(1)
和三十多岁的登贝莱踢法感觉差不多，年纪轻轻的一点速度和冲击力没有，无球跑动不积极，防守动作大，放在富力国内球员里面，暂时也没看出比叶楚贵、王鹏、黄政宇强在哪里。
1小时前 引用

保卫祖国永记于心
亮了(0)
引用 @我是打蜡机 发表的:
周鹏兄弟的水平

老地包天了哈哈哈
1小时前 引用

亚洲巨炮
亮了(0)
引用 @广州队足球俱乐部 发表的: 和三十多岁的登贝莱踢法感觉差不多，年纪轻轻的一点速度和冲击力没有，无球跑动不积极，防守动作大，放在富力国内球员里面，暂时也没看出比叶楚贵、王鹏、黄政宇强在哪里。
全部
是港脚？

1小时前 引用

用户0729485536
亮了(0)
图一乐的水平

1小时前 引用

广州队足球俱乐部
亮了(1)
引用 @亚洲巨炮 发表的:
是港脚？

是的，有不少出场纪录了
1小时前 引用

方丈11
楼主
亮了(0)
引用 @阿炜已经si左拉偶像 发表的:
莽

6分钟前 引用

方丈11
楼主
亮了(0)
引用 @Lucas黄旭熙 发表的:
和隔壁戴伟浚比有、差啊

话晒 伯里名宿，1718 我队布力般降班打英甲，我记得 戴 係伯里 英锦赛有入波 联赛有个助攻

To conclude, Dai > Lok

暫時猶戴贏數據 eg賽後評分，助攻，博 12碼
等樂仔下場回勇

有冇人睇

一星期用4個鍾分別睇小戴同樂仔已夠了 人生無幾多4個鍾

當年佢踢中超果季太多傷
當地球迷評價幾好

又腳尖越位

河南真係弱。仲要2外援，下場富力可以出四個，贏唔到都無話可說

等bin

尋日樂仔都肯定唔係最差果幾個啦

係推波同D傳波有少少唔到位
但至少都算合理處理
又算多現位

中甲 羅素酒店隔離中 為歸隊搏命操
07月31日(五) 19:45

香港隊後衞羅素自月中轉投江西聯盛後，一直未與球隊會合。據其經理人轉述，這名英裔球員上周六（25日）已返回內地，現正在位於廣州的酒店隔離檢疫，並在房內進行一天3次自行操練以保持狀態，迎接盛傳於8月中開季的中甲聯賽。

現時32歲的英裔港將羅素，雖然早於7月16日已被原球會河北華夏幸福宣布，外借至中甲球會江西聯盛，惟因為航空及疫情等問題，加上其妻子剛誕下兩人的愛情結晶品，要留在英國照料家人，令其延至上周六（25日）才正式返回內地。羅素現時正在廣州的酒店隔離檢疫，為保持狀態，他在房內每天進行3課獨自操練。據其經理人Facebook專頁上載的影片所見，他即使在狹隘的環境仍沒有怠慢，進行了球感恢復、防止受傷等十數組動作，顯得相當勤力。

另外，繼中超上周末開鑼後，內地傳媒盛傳中甲亦將於8月中展開，賽制也採取類似中超的賽會制，選址都勻、成都及梅州三座城市作比賽場地。有傳江西聯盛被安排在梅州賽區，其餘5支球隊還包括長春亞泰、南通支雲、梅州客家等。意味着羅素將有機會與效力梅州的梁諾恆，在今季中甲賽場上合演「香港打吡」。

得多拉多有啲威脅，但恐怕富力條防線連一個人都睇唔住

如果佢決定再快啲會好啲，佢拖太慢，下半好返啲

河南右閘好弱，但富力左翼好廢

下場可能有返karanga

之前預計佢對富力可以復出，不過相信都會係55波

Tim chow等於半個外援
上季河南雙外援都搶到 d分
唔係太弱，照計

睇牌面呢組佢哋算弱，其他弱嗰啲去晒B組

當樂仔係外援咩富力本土球員都無邊個特別好啦，條後防支超下遊水平仲想點

大連隻瑞典鬼好勁

唔係淨係數據啦 猶戴第二場事實係踢到中場大腦咁

大連 1-0

中場大腦咁勁，難怪又有飛機文出
行開左一陣無睇哂唔肯定

關鍵時刻了

大連 red card

1:1

好可能河南拎一分

dourado勁到

河南今日贏波，wow

贏埋

佢果下遠射的確嚇左我一跳

和波，var取消絕殺果球

華佬fd

班大陸狗係咪用屎眼睇波㗎

明插水，個球證針對大連

樂仔係咪冇唱国歌 有冇俾大陸仔屌

第一次覺得佢識波

儘管旅程暫時結束，韋婉婷仍自信這段日子有其意義：「意義可能就是一個見證，一個曾嘗試跳出香港、近距離感受另一國家足球文化的見證」，她更希望自己的經歷，能啟發更多女子足球員外出尋找機會：「希望她們見到，這件事是可行的」。

香港疫情未緩，韋婉婷暫時未有下一步計劃、也未細想將來方向，只願回港後完成14天隔離檢疫後，球場已能重開。無論她的下一步如何，在6個星期間豐富了的經驗、開闊了的視野，都將使她在場內場外變得更強。

我幾鍾意聽佢講波

佢抓飯個台叫咩名？平時廣東話淨係聽粵語大師兄

場場都係睇永拿 簡直係大陸播波網清泉

條痴線佬場場硬爆過幾個
然後交失波....
我記得有球孫興慜式後場狂奔，然後岀左底線...

呢場好搞笑 , 攻同守都渣到

Alessandrini入到世界波但易嘅唔入

在云云年青球員之中，陳偉豪看好陳俊樂有潛質成為下任港隊隊長。

他讚揚這位中超廣州富力的球員心態成熟，且相當可靠，「初接觸時他只得18歲，但在分隊賽中已不斷提場，感覺他的心理質素很高。可能因為他外流了幾年，所以有點早熟；在場上穩定性亦高，能給隊友很大信心，是未來隊長的人選。」

咩網嚟

冇人睇Connor Pain

根本就係實力未夠留隊

富力老板下令董事长急飞赛区督军 继续信任范帅
建业董事长大连督战强调3点 人员紧缺无碍专治不服

支那文 急飛督軍又點會信仼雲師
和諧都要合邏輯架

真心打恆大同深圳係個別球員犯錯先大敗 唔覺得係技術性擊倒 唔好彩多d 兩場3個十二碼

黃董係唔係帶埋一疊cash過去先

好想現場支持唐淼 可唔可以借佢去R&F

解約信就帶左幾封

跟好波嗰班先會有進步
況且班支那仔都唔會當你係自己人

咁快. 落黎香港踢陣啦

同442踢港甲囉

常飛亞好似仲屎過金波
不過兩個都唔係好
個個位有冇外援可以用

猶大今日打含大
現形未

好想睇波波了 猶大屌打鄭智

上次嗰張咆哮先岩重振旗鼓

9:05開始有樂仔訪問

陳俊樂:
雲邦賀斯主張地面組織, 自己位置感和閱讀球賽能力也加強很多。
在賽區時一有時間就會相約猶戴傾計睇波, 因為在賽區大部份時間都無所事事

可能因為常飛亞係對恆大
佢單對單好似比人睇住食咁

今晚8點

擔定凳仔睇浚仔

6點呀

好彩今次學精左
上黎問一問先
唔係又miss撚左浚仔既英姿

但6點唔撚使等人收工咩

無觀眾

浚仔 小戴

如果佢踢斷狗智隻腳
咁就唔反佢

佢奶鄭智狗啲汗都黎唔切啦 點會夠膽踢死鄭智狗

小戴的煲冬爪巧！

浚仔有冇唱

大大聲，眼淚水都有幾滴

嘩
浚仔咁都唔使斷腳

仔生性病母感恩惠

有國家護體🙏

拉人拉隻手

轉過頭就比人雙飛腳報復

恒大條友咁都唔使食紅

公道講
條仆街係踢得幾好

深圳球員既分工明顯比富力清晰好多

weijun好博命

斷la斷la 哎哎呀哎呀

有冇link

Thx

0:1

猶戴第一腳控波成日都唔係好順咁

求gif

mary冇得好似中甲咁屈

點解支那可以出到韋世豪呢啲人
又好波 又靚仔

大陸版鳩沖姐

香港都出到。T-Sun. 不過𨍭咗籍

拉莫斯

2-0?

Yes

金毛

跟甩人

深圳太大諗頭想主攻
猶戴呢種防中對住恆大啲反擊等於紙板

仲未換走

掉轉就有可能

mary屈到

傷鳩埋

我一早講咗佢踢防中等收皮 佢去意甲呢啲養生式聯賽反而可能踢到

仲要撼頭埋柱

泰利斯卡見晒底

講多2句

走埋

pptv果兩個講波佬

下半場踢左20分鐘
都未搞清深圳有邊幾個外援踢緊

其實狗智以佢年齡黎講都踢得幾勁
快啲踢斷條25仔

戴狗得個睇字

深圳果幾件黑鬼係度做緊乜7

戴偉浚深圳半場評分最高，6.9分，41次觸球，22次準確傳球，4次對抗全部成功，3次斷球，1次鏟球。

反浚黨又豬

咁都要睇咁耐

個龍差啲喎

深圳個龍有冇接過波

換走了

支持浚仔

幾時回歸外流行列 台甲也好

我國？

鄭狗永遠係香港人既仇人

佢今場評分？

華人最佳前鋒(曾經)

無曾經過啦

老老實實，我覺得猶大中場好適應自己個位，佢防守比預期好好多，以前我以為佢攻強守弱，支國同齡好差難怪要搶

第二个胡睿宝？冯博轩加盟河南建业成球队核心，未来或不回归恒大。网友热议一针见血地指出：冯博轩发挥不错，建业肯定想留的，包括去年租借去的胡睿宝，虽然我们很不喜欢，但是在建业也是表现不错，恒大完全可以用冯博轩+胡睿宝和建业交易周定洋，作为台湾足球会籍的球员，周定洋具备在中超不占外援名额的优势，即便在亚冠比赛，他也可以以亚洲外援资格比赛，考虑到朴志洙始终是要当兵回国的，直接换成周定洋不是非常合适！周定洋属于攻守兼备的类型，不仅拦截出色，而是助攻能力强，在建业有点前几年郑队的角色，中场核心。如果能用冯博轩+胡睿宝换来周定洋，则一次性解决郑智退役后，没有出色接班人的问题。

想兩個廢既換周定洋，d諗法離地到

依場蓄力再輸，主帥被炒 la

睇好佢第時去恆大. 有郜大哥推薦

用港澳台位踢. 唔一定要入支隊先去恆大掛

New post